{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D701134",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서재속커피"
    },
    "text": "\"書斎のコーヒー\\n\n慶尚南道昌原市城山区中央洞8-10\\n\nカフェ/居酒屋、11:00~22:00、名節、53席/部屋:1個、城山区中央洞に位置する書斎の中のコーヒーは日差しがいっぱい入ってくる広い窓と洗練された内部インテリアでお客様の目を引くカフェだ。 図書の貸し出しも可能で、勉強会ルームも保有しているため、静かな雰囲気の中で一人でコーヒーを飲みながら読書するのに最適だ。 ローストしたばかりのコーヒー豆を使ってコーヒーの味を高め、ヨーグルトスムージーやクロックムッシュなども人気メニューだ。 書斎のコーヒーは大変な日課と溜まった疲れで疲れたあなたにコーヒー一杯の余裕をプレゼントする。」",
    "QA": [
        {
            "question": "書斎のコーヒーの場所はどこですか？",
            "answer": "書斎のコーヒーは慶尚南道昌原市城山区中央洞8-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "書斎のコーヒーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "書斎のコーヒーは11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "書斎のコーヒーはカフェと居酒屋のどちらですか？",
            "answer": "書斎のコーヒーはカフェと居酒屋の両方の要素を持っています。"
        },
        {
            "question": "書斎のコーヒーの座席数はいくつですか？",
            "answer": "書斎のコーヒーは53席あります。"
        },
        {
            "question": "書斎のコーヒーには図書の貸し出しはありますか？",
            "answer": "はい、書斎のコーヒーでは図書の貸し出しを行っています。"
        },
        {
            "question": "書斎のコーヒーには勉強会ルームはありますか？",
            "answer": "はい、書斎のコーヒーには勉強会ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "書斎のコーヒーのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "書斎のコーヒーでは、ローストしたばかりのコーヒー豆を使ったコーヒーがおすすめです。また、ヨーグルトスムージーやクロックムッシュも人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "書斎のコーヒーは静かな雰囲気ですか？",
            "answer": "はい、書斎のコーヒーは静かな雰囲気の中でお客様がくつろげるカフェです。"
        },
        {
            "question": "書斎のコーヒーはどんなお客様におすすめですか？",
            "answer": "書斎のコーヒーは、静かな雰囲気で一人でコーヒーを楽しみながら読書することができるお客様におすすめです。"
        },
        {
            "question": "書斎のコーヒーはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "書斎のコーヒーは日差しがいっぱい入ってくる広い窓と洗練された内部インテリアが特徴で、お客様の目を引くカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 431
    }
}